「曼德拉效應」鋤大D♦️36JKA同♠️46789邊個大？

老老實實，自我阿媽教我鋤D起，由細到大都玩開♠️46789大
同隔離屋玩、跟阿媽去飲同親戚朋友同事玩都係一樣
但最近見網上一面倒話♦️36JKA大，真係r撚哂頭

利申我住大埔，今年25歲
究竟係地區、generation差異
定集體曼德拉效應？

♦️36JKA

♠️46789

你老母 親戚朋友同事都係蝗
樓主=蝗 玩蝗規距

葵扇大啲

咁可能係啦...
利申阿媽40年前來港

A大啲

肯定係跟點數唔係跟花

巴打幾歲住邊頭？
睇緊大家都係少數派

階磚2大定葵扇3大？

出緊蛇定花？
話明出花，你鬥咩數字？

先計字，再計花～
再考下你～
以下邊條大啲
正評 10 J Q K A
負評 J Q K A 2

你呢個係蛇/同花順
依家講緊同花

第一條同花順黎喎老友

要講幾撚多次呀
A K 花大呀

考我
笑到肚痛

煙花

屌，人蠢真係冇得醫仲要有遺傳

睇花架wo

On 9 出花唔係計花大

同花: 牌組中有五張同樣花色的牌，比較牌組中數字最大的牌。

A 最大，A贏。

你蠢定人蠢，講緊兩樣野，話明係花五張出，你就一張計

我都同你差唔多，一向玩都係鬥花，同一隻花先再睇數字

巴打平時同咩人玩開？

咪同樣花先睇字囉

咁樓豬單條計花定計數字呀

話睇數字個啲可唔可以講下自己幾多歲？
我懷疑係00後新玩法黎

佢其他combination都寫得好清楚係究竟比花色定比數字
睇晒成個網前文後理就知佢意思係同花代表五隻花一樣，但大小係取決於數字

再唔係down隻game玩下

假

其實玩大Dee
出蛇有冇JQKA2?

冇

正常應該唔得
但同朋友玩可以搏下大霧

皇家同花順數字係AKQJ10 而不是2AJQK
所以冇

階磚a 葵扇9 邊隻大？

永遠係鬥字大先到花 定律嚟

♠️46789 >>> ♦️36JKA
葵扇大。

如果大家都同花 就望最大:
♠️3456K >> ♠️678JQ

十三章同鋤大Dee
係外國有冇人玩？

樓主玩開非洲條大d
我玩食人族輪盤咋喎

單隻game玩咪知

你咪個個大陸仔

識唔識舉一反三啊屌
到底連登家陣係小幾學生上開？

兩種玩法都玩過
但玩耐左就會發現計字係合理好多
計花咪可以不斷以小搏大？
但鋤dee都無以小搏大嘅套路
全部都係一味鬥大先可以打出
無理由花咁特殊

btw我覺得你應該上網查
而唔係引戰

成班on99

花冇錯係要鬥花 但係係如果2個花最大個隻都一樣先鬥花架

例如階磚AKQ109 紅心 A10754
咁咪紅心贏囉

淨係計花大，你台灣黎㗎？

反你老母咩
遊戲本身就咁玩，自己玩錯話反三

可以block 晒啲計花先既傻西，都唔知大陸邊再黎

同樣花先鬥數字姐

台灣仔都係計字 應該大陸仔先淨計花

階磚大wo

返大陸啦大陸仔

班大陸仔仲學人賭錢笑死人

因為大陸仔唔識睇英文

邊到鄉下？

AK大

邊到鄉下都係感～除左大陸

咁唔通你34568葵扇花又大過我2AKQ10紅心花咩
諗下都知唔合理

淨係鬥最大嗰張 但大家都係A
所以用要花黎Break tie

話同花要鬥花大嘅都on99
同花只係呢個combination嘅名稱

蛇
10JQKA大
定
12345大

又A 又0又1

正解，上面個階磚大過紅心係咪未識排花既順序

蛇最大係23456
最細A2345

所以AKQJ10大

照樓豬邏輯
同花順都係計花色先
葵扇34567>階磚10JQKA

順子: 5張點數各差1點的連續牌，牌組以23456 最大，而 A2345 為最小。 若是數字相同的順子，除了 23456 是比較 2 的花色外，其餘的是比順子最後一張的花色大小。

原理係當A Dee 拍落345就會變成12345

我淨係見到10 冇0同1

你玩緊咩牌
鋤大Dee最大條蛇一定係A2345
13張就無得咁出嘅

咁呢個呢

屌,原來無隔格睇錯

btw 玩開由頭計到尾都一樣先計花

我玩開QJ974大過QJ874

計完第一隻字就計花？

玩開計晒全部先計花

我都係跟個網 個網邏輯我做應該就係A dee拍落345就變成12345最細

但將個邏輯拍落23456又會唔work 我都唔明點解23456會係最大

出同花肯定計花
葵扇肯肯定大過階磚

大家都出葵扇
咪鬥數字

不諗都係計哂字先
鬼佬叫flush邊會同你冇啦啦計花
你唔好話梅花間竹咁計

樓主理論梗係下面喇
葵扇34568屌打階磚9JQKA

所以你個邏輯咪錯
性價比都知A>6啦

腦生癌嘅人先會話後者大過前者

收嗲啦死返上大陸啦on9仔

一定係計字先

五隻一樣先鬥花

而且根本唔係咩曼德拉效應 鋤dee係有正式規例
用錯方法 一係on9 一係大陸仔 無其他解釋

一樣

網上個德州話事啤先會當A2345最細

邊個再講鬥花先
下次你出Dee 我一定出隻葵扇3 頂鳩你

我估個網佢應該係當A擺頭就當A=1
但2擺頭又當返最大

假設花同蛇都係只睇最大個隻的話

你都on9嘅，出同花唔撚計花，咁計乜撚？
番大陸啦屌

No limit holdem 最細都唔係12345啦
個網都on79

不嬲都♠️＞♥️＞♣️＞♦️，唔係咩叫花

咁你下次咪放返隻2係頭囉
唔小心放3係頭就輸硬
係咪咁講

你睇下你講乜春
再出嚟柒啦

同花順點計法

睇最大果隻

又一個on9

巴打我錯了，係煙花大啲，對不起

新移民00後？
企開啲啦屌你老母
Flush唔撚係suit呀
不過睇你啲on9仔都係唔明架啦

9大過8
係定律

最大個隻一樣鬥第二 鬥到第五

返屋企柒吧啦

係 一定係

但似乎有唔少人都係睇first two/summation
我都係睇開最大

以後話要鋤dee睇黎要辯論一番先得

隻game會幫你計大細,所以無計啦。
以前外父成日玩

葵扇大過梅花
都係定律

葵扇34568 吊打任何其他嘅花
呢個世界好多戇鳩

如果單睇最大嗰隻 呢個就成立

我錯了
屌你老母我係90後嚟

柒完仲撐

救得一個得一個

咁葵扇3大過梅花A都係定律?

同花係計最大嗰張 ♠️9大過♣️9

no,計開5隻

葵3 大過階磚 / 梅花 / 紅心 dee

蝗狗新玩法

原來唔係計花先

以前中學玩個個計花。

你繼續柒落去
等多 D 人笑鳩你
都係定律

一樣9花咪睇第2隻大囉
再一樣咪數第3隻
咩牌game都係咁架啦
係鋤D2大過A姐

家陣玩都會問下大家點計先
不過計花大係好玩d
因為可以以弱勝強
計字就少左好多翻身機會
因為你一開始多大牌又易贏左
我拎一手細牌又難贏左

賭場規矩睇字
因為poker呢D冇可能會有鬥花既情況

所以鋤大D就睇你點定
我就玩開先睇花色再睇字

從來都係同樣數字先計花

其實人地叫鋤大Dee
唔係鋤花Dee

點會最大果隻一樣就鬥花，一路順住落5隻對晒都一樣就鬥花
ak花大過a10花啦

唔講都唔知
咁多戇鳩新玩法

葵3 大過紅 dee
下次可能有人咁樣玩

葵扇同花
出左葵扇同花你仲出階磚同花打佢?
咁奇怪

我特登拆隻A做花 比你砌隻3花打贏
你仲可以去咁隻廢牌
我仲撚洗玩？邊撚到公平

係囉 你鄉下玩法咁奇怪既

梅花A34567
吊打
階磚AKQJ9
講出嚟都笑撚死人

咁你調轉玩囉
單隻葵扇 屌打階磚
花轉返計字大
Pair都係計花行先囉

有冇新派玩家解答下

蝗自創新玩法係出色

不嬲係任何時候都係計完字先計花,
只要知呢樣野就永遠唔會錯。

前面有人講咗
可以以弱勝強

人地玩緊鋤花Dee
由佢地啦
下次同大陸仔同枱要問花D定大D

到你自己拎大牌仲會唔會咁講

話睇花先果d正宗大陸仔

我都以葵扇3制一制衡下 上家隻心Dee先

拎階磚嘅牌 dum 撚晒佢
横掂出咩都會俾其他牌贏

階 dee 都係垃圾

Flush: A flush beats a straight. A flush is any five cards all of the same suit (i.e., all diamonds or all spades, etc.). If two of more players share a flush then the player with the highest card (all the way to the fifth card if necessary) in the flush wins.

啲新派自己圍內玩無所謂 理鳩得你
出去賭錢比人笑死

13張有報到牌添啦
你唔好玩囉

鋤dee裡面全部花式都係計字先，唔係“花”有咩特別，係成個鋤大dee都係跟一條rule

花根本只係講緊出牌組合
大細不嬲都鬥點數架啦

D人唔撚識flush同suit架
佢地以為中文叫花就睇花先

大陸仔唔識睇英文

新派柒都唔好柒出公海仲撐

人地話叫得花就係要鬥花先
諗緊鬥蛇係點解
邊條可以砌到S形

明明答案係正皮，但我又想俾負皮你

而且鋤dee 贏都唔係最重要
細牌走到 最後都未必輸

講真真係未見出完葵扇同花有人出階磚同花打佢
你講葵扇6789J之後葵扇4510QK咁都有 不過都好少見
多數係梅花45689之後上一個花葵扇789JQ多 冇見過人會跌一個花

你咪撚on9啦deedee

我特登拆隻A做花 比你砌隻3花打贏
你仲可以去咁隻廢牌
我仲撚洗玩？邊撚到公平

你同你個玩法答下
我真係諗唔明計花點玩

晚晚鋤，玩開點數大

A Straight consists of five cards of consecutive rank with mixed suits. A straight with higher ranks beats a lower one, irrespective of the suits of the cards. When the ranks are the same, the suit of the top card determines which is higher. So for example diamondK-clubQ-clubJ-heart10-heart9 beats spadeQ-diamondJ-diamond10-diamond9-diamond8, which beats diamondQ-spadeJ-spade10-spade9-spade8. Twos do not rank high in straights, but below the 3, so the highest straight is A-K-Q-J-10 including the ace of spades. Aces can be counted as low to make the lowest type of straight 5-4-3-2-A, which is beaten by 6-5-4-3-2 and 7-6-5-4-3. An ace can be used at either end of a straight, but not in the middle, so collections like 3-2-A-K-Q or 2-A-K-Q-J are not valid straights

on9先會負評 返去讀幼稚園啦

Source:

好想睇佢出去賭錢用葵34578打人磚89JQA

梗係未見過啦 成班物以類聚

朋友 你依個係no limit hold'em (poker)計法黎
人地A最大 2最細
所以最大會係AKQJ10 > AK
其次係910JQK > QK

鋤Dee一樣道理 但變左2最大 A次大
照咁樣計點數

你玩鋤大花呀 計花先咁得意

見識到連登幾撚多大陸狗、文盲。
話明鋤大Dee 緊係鬥數字大先㗎喇
同樣蛇、花 緊係數字行先
最大嗰隻撞左數字先計花㗎嘛
蛇、花細果4隻咩數字都好 只鬥最大嗰隻既數字 之後先鬥花 咁都講左咁多板 成班都柒鳩大陸仔
一堆文盲 說明書都未撚識睇 學人鋤Dee

你+隔離屋+你阿媽+親戚+朋友同事 圍威喂都係岸撚柒鳩就咪搭單咁擺落曼德拉效應度啦

曼德拉效應:
係指有好多人都發覺記憶同事實有出入嘅現象。最早發現呢種現象係2010年一位研究超自然現象嘅美國人，佢發現自己同好多人一樣，印象入面南非總統曼德拉早喺1980年代已經喺監獄入面死咗，但現實係2010年嗰陣佢重在生（2013年先至死）。佢覺得咁多人同時記錯未必係巧合，可能涉及唔同嘅平行宇宙，不過而家未有科學方法證明到有無平行宇宙嘅存在。

但不包括岸撚柒鳩

未聽過

四隻扇都大過四花梅花，都係定律

我fd咁出既話我連埋其他2個屈鳩佢烏龍賠每家4炒算

答我
階磚 AKQJ9
係咪出
梅花 34568 可以贏

但條link係指明for鋤大dee，但lowest type of straight 5-4-3-2-A

By the way 話23456最大係我on9

結果好明顯啦樓豬 跟返香港人玩法啦

又引戰

柒夠未

直頭葵扇花都屌打階磚同花順啦

你去教土著部落同佢地講食腳皮有益，佢地就會幾代後都會去食腳皮，我講咩你自己諗

係 因為鬥緊花 同花先鬥字

講鬥花大果D ON9 一定係唔撚識鋤DEE

又係哩D ON9仔

葵扇A大D定係紅心DEE 大D?

5隻一樣先計花on9,
計計下字又計花唔理後面d字。

就已經唔係先計字後計花啦

2018 傑青非你莫屬

咩叫鬥花
鬥flush定鬥suit?
咁唔洗有flush依種牌啦 叫straight suit咁得
不過你依d on9點極都唔明架啦

A Flush consists of any five cards of the same suit. A flush in a higher suit beats a flush in a lower suit, irrespective of the ranks of the cards. Between two flushes in the same suit, the one with the higher top card is better. So for example heart9-heart7-heart6-heart5-heart3 beats club2-clubJ-club9-club6-club4, which beats clubA-clubK-clubQ-club10-club7

唉屌啱啱先發現個網係睇完花再睇字 九成係大陸人翻譯 係我on9 當我冇post過

駁唔到？
幾時扇QJ74<花QJ74?

你一隻大過我比你打到咁撚著數？

可唔可以俾我認識你真人
我想俾各界戇鳩學你嘅玩法
同埋拍片上 Youtube , 東張西望
教識大家點樣玩鋤 dee

你出嗰時都係講A花 10花啦，都係數字行先啦傻仔

最大果隻撞左就睇第2隻，一路鬥晒5隻
點會淨係鬥最大果隻

我就覺得奇怪外國應該冇鋤dee依隻game
btw冇一隻啤牌game唔係鬥數字先
大陸仔鋤dee鬥花先係比個花字呃撚左

駛撚駁你咩
仲話人駁唔到

屌你又黎

講花大果D
如果一樣同花順

階磚同花順 10JQKA
葵扇同花順 34567

唔通計花34567 可以羸 10JQKA?

係既你玩撚埋我果份

屌你老味以弱勝強

收皮啦假膠

活到老學到老

睇花先 再睇牌面
想知既賭場玩過次就知

你玩開花>扇？邊到鄉下？

順先計點數行先
花梗係計花行先
不服來辯

唔係呀重學啦

睇完呢個POST 發現8成連登仔就係唔識鋤DEE

收皮啦大陸仔
你玩緊鋤大花呀

9大過8 呀
鄉你老味

樓豬大陸仔？

成班假膠出哂黎

你又捉我字蚤啦！

花只係牌型
但最後都係計數字

1

抝嚟都哂氣
下下講花咁其實成手♠️咪屈機？
咁不如我問你
♠️3定♦️4大啲？
同埋巴打都講咗好多次
「同花」只係個稱呼

兩對同花順都係計花再計字

話明花學人計點，咁撚想計點先花都未必夠打蛇仔啦
計點

好啦好啦 陪你顛下

咪理班假膠
新年先開完post 過兩個月又開過

我搵咗東張西望
幾時方便約個時間
出嚟拍下你嘅偉大玩法

成堆連衛兵
人地點玩都要管
坐低玩落個4條友講好點玩咪得
執到咁正 你地現實係咪冇朋友
玩開計花就屈人係蝗
你同蝗都一撚樣咁鐘意屈人
至於你話賭場點玩
Sor, 我一向唔賭錢
定係爛賭係連登呢代係光榮既事黎？
至於上面仲有個傻仔屌 「話玩pair都計花啦咁」
冇logic就唔好出黎引人笑
家陣大家講緊 「花」 呢隻出法睇花定字
Pair入邊撚有個花字

預左成堆人屌
但我同班fd玩得開心咪得

屌你老母，又係呢個post

收皮啦假膠
花係牌型呀

扇QJ74 > 花 QJ74
一隻同四隻鬥？你數學有問題定智力有問題？

順:葵扇45678<階磚8910JQ
花:葵扇45679>階磚8910JK

話花計點先個d當順死架
咁咪好著數玩花玩順大過人一點就贏 順就係 花就唔係啦

你咪試下去賭錢同人咁講啦假膠

我約咗吳幸美
幾時約個時間出嚟拍低你個新玩法

俘虜同4條都大過花 點玩曬呀

總之計點先呀，你識乜呀

咁做咩出牌要講king 花dee 花煙花？

階磚係4等公民
出咩都俾梅花紅心葵扇打死

係計點先
你自己都咁講

順先計點數行先
花梗係計花行先
不服來辯

順:葵扇45678<階磚56789
花:葵扇45679>階磚8910JK

話花計點先個d當順死架
咁咪好著數玩花玩順大過人一點就贏
順就係 花就唔係啦

一隻夠殺人四隻，你正宗玩法夠撚晒屈

笑左， 咁玩法呢個世紀無a 花， k花啦

階磚花， 紅心花

要睇人點駁咪睇返之前個post 係咁開新post 結果會有分別？

乜都要計點？蛇都大過花呀

事實係咁玩
你係要做假膠都冇計

牌型再計點數？
假膠咁都唔明？
用下你個腦啦

咁你要問下 D 新類形人

班假膠以為自己好好笑成日重開post

順先計點數行先
花梗係計花行先
不服來辯

順:葵扇45678<階磚56789
花:葵扇45679>階磚456710

話花計點先個d當順死架
咁咪好著數玩花玩順大過人一點就贏
順就係 花就唔係啦

有冇人答到我

係約先好呀鍵盤戰士

Sor, 玩開鬥點先，出蛇仔加埋點數最大就出得
你鋤大dee定鋤牌型dee呀？

又捉字
最簡單你單隻game 試下咪知柒頭大陸仔

佢問akqj10, 12345同23456 邊條蛇大都合理

問花無難度都要講真係……

唔洗係咁開post 你單隻手機game 試下咪知

JQKA2係唔存在㗎

唔好唔記得你條大陸仔係新年個post 以經比人反駁完

所謂既同花係指牌型組成全部係同一隻花色,
但同花既牌型鬥大係計字 OK?
呢個唔係曼德拉效應,係好多傻仔聽到"花"就以為計花色

此PO已完。

講一百次就可以當真
所以要 reply 100 次

算啦班假膠放假冇野做

你個例子計
點計都係階磚56789贏曬喎 唔洗分蛇花

照樓主咁講
咁 葵扇最細既花 當你34568
咪大過晒其他非葵扇既花？
咁仲洗鋤d咩
真心問

新年個post 比人反駁完
到今日又扮咩事都冇
面皮厚撚到

你老母我 A /D 花 輸比你堆垃圾牌嘅花 我仲洗撚玩啊

一隻Dee夠殺51隻

煙女積二三大過two pair 呀

下個月又可以出一次

下面係假設冇順得花
咁你講得同花都係假設冇俘虜同四條姐
你都可以話俘虜同四條贏曬既

唔識教唔好生啦

Flush (also known as a flower or sama bunga in Malaysia): Any 5 cards of the same suit (but not in a sequence). Rank is determined by Face value of the cards (highest first, then each lower card in order). Suit (♠,♥,♣,♦) is used to break ties. In some popular variations, flushes are not permitted as a playable hand, and thus it is the lowest possible combination.

from wiki

但仲未叫人答到我

Number of cards 同 card numbers 唔識分？

講100次咪事實

仲有同花順 俘虜同四條
靜啦

自己去查返個post 啦
答左你條柒頭啦新年個時

其實唔使講咁多理論
證實咗上我係啤牌界清泉
不隨波逐流

駁唔到就會叫你down隻驚落嚟玩啦

你梅花34568
贏
階磚 AKQJ9

答你都多舊魚

而家叫鋤大d定鋤大花?

講緊花 你又講第2樣

垃圾樓主 正負評反轉排

做咩唔試下
唔敢呀垃圾

淆哂底好撚廢

見工 CV 可以寫
我曾經出過 POST 有幾多千正評

一叫班友單隻game 試下就淆底了

玩完，隻驚計點先，蛇仔打贏四條

好撚廢今次班假膠

你啱喎
你做乜鳩
咁葵扇34568都贏階磚AKQJ9

咪慢慢作故廢柴

好弱
搵多幾個撐下場啦

梗係煙花大啦on9

出花，計字大

認真

咪不停copy 段野

計點先係咁玩

唔洗認真班假膠唔會理

講左牌型呀廢柴唔識字？
學識中文字未

咁答你葵扇係花入面係大晒 咁當然7910JQKA2大過34568

又係呢類POST
次次都有弱智仔包拗頸講極唔明

無論咩花都好梗係dee 花大過A花㗎啦下話

點知咁多傻仔唔識打啤牌

咁除咗同花仲可以玩同花順俘虜同四條架嘛
葵扇其實唔係大晒只係花入邊大晒

班假膠幾個月就開一次呢個post

你鋤大dee定鋤牌型dee？

廢柴只係識捉字你真係好撚廢

仲有人死撐♠34568>>其他顔色嘅花

自己睇啦仆街

點解今次班假膠咁撚垃圾

用返你套邏輯同你講嘢

agger

咁同花順大啲定Dee虜大啲

廢到答左佢仲扮唔明

講緊花又轉話題你真係好撚垃圾

Straight (also known as a snake in Cantonese or mokke in Malaysia): Any 5 cards in a sequence (but not all of the same suit). Rank is determined by the value of the biggest card, with the suit used only as a tie-breaker. Therefore 3-4-5-6-7 < 2-3-4-5-6, since 2 is considered the largest card in the 2-3-4-5-6 straight. The largest straight is 2-3-4-5-6, second A-2-3-4-5, third 10-J-Q-K-A while the smallest straight is 3-4-5-6-7.

值得討論下

終於見到個人

咁你答我
順同花都係大一點就贏仲有咩好玩呀

算啦班假膠個個月都玩一次

人哋講同一隻牌型你就講兩隻唔同

有咩好唔好玩
你可以選擇唔玩就係咁簡單

咁showhand同德州撲克呢

知自己駁唔到咪轉話題

話葵扇果d返執搵老母襟綿胎啦

原來係蝗
同埋你閱讀理解係咪failed
由頭到尾講緊普通花對普通花
真係鬼唔知有同花順俘虜四條咩

計字先係咩玩法
咁好難再計花喎

其實有咩好嘈...
上維基睇一睇就知正確玩法係點
老實講我都係由細到大都係睇花再睇字,見到呢類post先知自己一直玩錯左

至於點解會有呢個另類玩法出現,我覺得上一代係比「同花」呢個名誤導左
以為話明係花 就緊係鬥花色,所以一但有人為求湊夠五張階磚會拎啲A 2出黎
我地會笑佢 乜咁博呀,或者覺得咁樣出花好蝕底
既然上一代係咁玩,好自然咁我地咪又跟住咁玩囉,但同咩大唔大陸落黎冇關係

而家知道自己一直以黎玩既方法係錯既咪改返啱佢
你大可以繼續私底下同親朋戚友用呢個方法玩
或者上黎同大家講其實坊間有唔同玩法
但錯就係錯,係要其他人認同,仲要一直強調自己個套先啱就好冇謂

照頭先咩著唔著數個邏輯
計花先
階磚：2 A K J 10
輸俾
梅花：3 4 5 7 8

計花先咪好著數？
從未見過計花先

咁講呀
同花順 花排先過順
咁葵扇34567都贏到紅心10JQKA啦

樓豬個例子唔係咁好
第二個例子驟眼睇似同花順

如果玩牌唔係玩以小博大 玩牌型戰術
不如抽13張出嚟直接鬥大細好過
成班用腦諗下啦

由細到大都玩計字
「花」係嗰五隻嘅組合名，計大細係睇字
先睇最大嗰隻，如果一樣再睇第二隻，如此類推
又要投票，話你錯又話人大陸人、00後，又賴曼德拉效應

利申 香港人 90後 由細到大全家玩同朋友玩都係咁計

block 咗 D 垃圾

佢閱寫障礙架 唔好理佢啦

咁你咁講
順:階磚910JQK>葵扇8910JQ
咁階磚咪好着數
順個玩法就係咁 正如花一樣

鋤大D的 規矩 葵扇》紅心 〉梅花》階磚

但係鬥地主係冇花式嘅所以會係鬥數字大細

有咩咁著數 人地掉左隻K喎
你最大掉隻Q

就算比佢地講得通
同花計花
咁鋤大D都計Dee先
階磚2 花 大過 葵扇A花

［好燥］鋤大Dee之計法

不服來辯

葵扇34568 > 階磚 A2346
咁先係著數囉
根本無可能
不如出單隻你話葵扇3 大過階磚2
唔係想嘈
不過你係咁執著 我都無你符
拗贏拗輸又唔係有獎 巴打

單隻既時間係 數字先
Pair係
3條又係
Full house都係
4條都係
同花順都係
有咩理由得花係花行先

有人話玩花係以小博大
根本玩牌就係要玩牌型
如果唔係不如抽13隻牌鬥大細

成個鋤dee個系統都係數字先 之後先再計花

係得弱智 傻西 先會講得出鋤Dee計花

計數字先唔係玩牌型

以小博大先合符啤牌既本質 我係咁諗

鬥大細

咁都有得圍爐，真係柒到飛天

蛇咪細個花囉
蛇10JQKA細過花35679
鬥你老母呀 鬥大細

我就玩開計晒5隻數字先既
不過鋤dee 13張 poker 有冇分別就唔知

唔撚係呀，咁都要問先知答案咩

鋤dee係鬥牌型先
蛇<花<full house< 四條 <同花順
同一個牌型 之後鬥數字
同一個數字之後先鬥花

你睇下有幾多個負評

咁花最撚大好無？
得花先可以出
其他3俘都要輸比A花
咁你牌型贏晒啦
好未

爬左咁耐文，終於有人行出黎講人話

一定係計數字,5隻都相同數字先計花,如果唔係嘅話出牌就唔使講9花積花king花咁出牌啦

但係蛇仔A2345細過23456呢個真係上面有wiki先知,我同屋企人玩開都以為有晒煙dee所A2345最大

負評都係大陸仔

辯你老母 大陸仔

鋤dee 計花
永遠係鬥雙方最大個隻
話之你係乜野花
第一隻一樣就鬥第二隻
如此類推
係除非雙方5隻都一樣先用花去計邊個大

Wiki 當reference

真係唔撚識㗎喎
梗係睇完花睇最大隻牌
唔信嘅自down鋤D app玩下

煙花最大啦更係ON9仔

睇最大果一隻牌先再計花

DEE花>煙花>KING花

計花先既話，咪即係”DEE花”會輸比”King花”？

諗一諗都知錯啦

super打和

第一個大d

利申：鋤大D原創人

完全未聽過計花先

「除了台灣鋤大弟玩法的同花順和順點數比法不同之外，其他比法一律比完點數再比花色」
搏咀再話睇花再睇點數既唔好成日淨係講自己玩開係咁，乜都自己鐘意唔使跟規矩？

想問下另一樣野，咁同花順計既
♦️23456
♠️AKQJ10
邊個大啲？

2仔花順

A k 2 花係大d 但數落之後果d就計花色

你鋤dee緊係dee贏

廣東狗玩開計花，香港人玩計字

因為成日睇戲淨係得AKQJ10，都未見過23456

同花係個pattern
出呢個pattern 黎打，應該係計牌面數字
好似係因為價值問題

80 年代我係咁玩

話計花先個啲 可以去下出面啲賭檔 少隻手指唔好問點解 利申唔知邊度有

上網查下啦小朋友 玩啤牌一定係計點數先 你要咁玩你不如玩啲牌得公仔

咪話咗我錯囉

咁都好玩

Ching ho ball 叫班垃圾柒頭入過賭場賭先再講

因為戲入面多數都係show hand，鋤dee 3最細2最大，所以應該23456順大過AKQJ10。
相反，玩show hand,13張就無2大既玩法，所以AKQJ10就會係最大既蛇或同花順。另外，講返同花問題。應該係5隻牌既數字一樣既花先會再比邊個花大。

係香港大，由細到大同朋友，親戚同花都係先睇花，後睇數字，唔知話我大陸仔嗰啲logic 係邊

我自己兩隻都會玩，係班傻仔太撚串先串鳩佢地，講到計字先係定律咁，個個以為自己Newton級數

比你個pk 正評

你老母湊大你
支那狗

算啦～你話計花咪計花囉，賭錢輸你果啲又唔係我果啲

如果花係計花色先

係咪即係葵扇34578可以贏曬所有階磚 梅花 紅心花???

Yes

咁我堆公仔有咩用

唔關地區事，我去邊到嘅玩法都係計字先
就算落賭場或者手機game都係計字先

又黎

係咁多人玩過唔會負評咁撚小啦廢柴

如果計花先 你出左條葵扇花 34568咁
成副牌得返8隻葵扇 姐係得返一條花大過你
咁你咪好撚著數 痴撚線
咁我有其他花色又大點數既牌 出花咪戇撚鳩？
留返黎逐隻出仲好啦
咁玩法撚有人敢出花

牌組係用大點數清廢牌
唔係無啦啦將你張廢牌upgrade左黎打人

網上有曬規矩仲可以搏嘴

問大家
A2345大=A
23456大=B
AKQJ10大=C

想大家答下A>B>C 定B>C>A 定AB最細C最大

3隻都玩過
各有各講
A就話 A2 咁有用緊係最大
B就話 蛇就睇第一隻大 2就最大 鋤大2 23456其次記AKQJ10
C就話 有玩過poker都知AKQJ10就最大

大家幫幫手解答下

以前開過post討論咗十世無論統計上定遊戲邏輯上都係計字大小game flow會好過計花大小
又開多個出嚟呃正皮

你呢頭屌我果頭又撐人計字你都算好野
去google下個成語點解啦書又唔撚讀

AK花細過A10花
你班友真係唔好去賭錢

鋤大dee 喎，唔係十三張喎，你打完條花計最大個隻，計第二隻托柒？

計字先冇可能淨計一隻
你入賭場玩兩鋪你就知

咁如果我出 45678蛇，你又出45678蛇咪打和？

Poker有打和，Big 2 無打和wo

正常都比下隻8花式邊隻大。

睇A B 入面隻2 邊個大

一條最大得隻9
另一條有煙屎喎
鋤大d睇咗number 先睇花

我地會叫A花、K花，但唔係叫♦️花、♠️花，咁應該係睇字先嘅。